寧波、南京、福州、哈爾濱、徐州等市深夜宣布即日起封城

南京都封？

Source

一家人

係，尋晚around 11點左右宣布

封埋上海、深圳、廣州未啊？

照計深圳應該封硬
等d 權貴同其家屬落晒黎香港就做野

可否貼一貼出處？唔該

pin咗

寧波上面就係上海

封完係咪戒鹽先？